今日 看更既能力值爆升

感知力 +30
敏捷度+10
加速度 +15
體力 +99
親和力 +50
健談度 +20
視野 +1000

唔好俾利是，佢仲會即刻表演變臉

利是金額同親密度成正比

技能發動條件：視覺判斷為成人

新年期間特別加乘效果

人工+3000